娛樂台牙笠受難節聖詩 - Bboom Bboom（牙笠勿入）

give it to you my 笠笠笠笠笠笠笠B
Fm去咗邊 柒柒柒柒柒柒柒
溝緊外國妹 笠笠笠笠笠 my 笠巴
潛 笠水隻抽 bboom bboom
淆 笠清隻抽 bboom bboom

Great！！！！！！！！！！

話咁快牙笠就笠左兩個禮拜
牙笠受難節是咪應該賀一賀佢

🐒🐒🐒🐒🐵🐵🐵🐵

牙swag唔訓 反演==
咁樣好咩